HTC手機去日本究竟收唔收到4G？

Docomo支援的4G LTE頻段主要有4個:
800MHz(Band 19)、1500MHz(Band 21)、1800MHz(Band 3，只限東名阪地區)、2100MHz(Band 1)

我係htc desire 10 pro dual sim
只對應band1 band3

爬文見到好多人話htc 機去到日本收唔到，又話雙卡機收唔到

有冇巴講兩句

打算用
EZ Nippon 日本通

或
studio a

推